[推到完場] 賭城群英會 4

繼續

鴨王擺明假變節啦
你班撚樣識唔識睇戲
咁都有人估
痴撚線

你經驗真小

叻哥肯定未死

睇錯 你講得岩

睇下點

睇左真變節

陳年普洱原來係咁既色

其實講我好明顯
岩岩吹水文仲好特登咁講條屍搵唔到
一定係冇死

好明顯啦 假變

茄汁 同乖勝一樣

冇屍

叻哥扮死引向無明出山😂

姐係叻哥仲勁過向無名

引佢接近佢再攪掂

無屍 都可能真死 王精d戲邊估到

不過f≈ma 用紙牌無可能殺到人

唔怕比鬼攪咩

王精d戲仲易估 過tvb

丫蛇對腳

咪係

白到痴線

王精得扑野

主角威能

個廣告 曾江好型

翻做翻上一part丫不如

馬明喊到

佢係咪打爆咗自己粒瘡

套野悶到仆街 同個名有咩關係

馬明又幾好戲

馬明個妝殭屍咁

打到塊面流血

馬明呢下視帝級

假戲真做,打到自己塊面出血

咁先夠真

啲根出曬黎

真流血

我阿爺老人痴呆

係咁意都要影下間bra鋪 王精d戲真係唔難估

仲唔追問佢4哥

條女啲牙黃到

姣佘隻腳

晶女

比自己個女做白痴妹

仆__全中個公仔細到

馬明開後宮 阿余 晶女 沈大師

都成28 仲扮可愛

係囉

法官大人

我屌

但你又有興趣睇條肥婆幾多歲

4個開台

晶女以前好似肥D大波D

戲情真係老撚套

又嘔

D表情好似佢老豆

佢地知道ok仔搵向無名 仲洗乜要人地引佢出黎
自己都搵到向無名啦

屌 十足使徒行者林峯吸毒嗰幕

記憶力好wo bro

屌緊佢就諗起王晶

明顯係跟住ok仔先搵到啦

Ming sir係咪好耐無拍劇

叻即係乘勝追擊

邊個係瀟灑

陳展棚同炮哥

陳山聰同coffee一樣

鴨王

見工條囡

個印度佬幾搞笑

做專長

頂

終於做鴨王啦

王晶

鴨王又做鴨

終於食老本行

做返自己

老本行

扮新仔

好想屌鴨王

屌

咪係 veteran 黎

gabriel

生疏左少少喎

死老豆咁既樣
冇d職業道德

識咩 扮野先

鴨王一開始都係無經驗 之後爆數

快d叫豹哥出黎教佢做鴨

鴨王3之賭城群英

鴨王幾靚仔
斯文白淨少肌肉型

如果我有佢咁靚仔咁高大我又做鴨

笑貧不笑娼

我都想做鴨

好想㩒低佢

彈lin

決戰食神

陳法容 真係好撚正

話左王晶得扑野

王晶個女幾正
細細粒

隻腳幾正

王晶個女好有王晶既影子

王晶個女好矮

冇睇幾集 鴨王唔係高ling拍拖咩

有少少似6筒

辣椒仔幾正喎，扑野夠主動夠放

正姣西

對腳好正，又白滑又長

仲係 要埋身先扮同10 a

咁大杯

張單點佢地埋

呢d 先

羊明真係gay
條女咁正都唔上

條女乜水

Carmen

決戰一分鐘條女

吳家樂個髮型好型

後面個mv2次都個句
ng

邊認得

d聲咁似空心咁既

求其搵畫擋住d金

夾萬都冇個

陀地驅魔人果個巨籮

Carmen Soup

拖地喎...掃呢...

個秘書

沈大師

大師

冇睇, 咩事?

辣椒仔把聲好撚嘈

清明重陽送菊花

嘈到即刻熄電視 洗唔洗咁大聲講野
把聲好撚難聽 痴線

阿差第時係咪會反大寶哥

個阿差最好戲

好可愛個印度老

好大波 milf

幾多歲呀, 老蚌生珠

玩馬明

原來叫路平安

阿佘

姣佘好撚甜

呢句野第日都係用黎反口多

小南

明明有奶又要買奶

I want to play a game

痴線做鴨唔係工呀 ？

屌依套野真係好撚難睇 鄭俊弘把聲又難聽
睇咗幾分鐘想嘔

10A演技大爆發

連阿叻哥都冇埋, 真係唔使睇

套野比晒鴨王上位
又講到佢萬人迷 又犧牲自己扮變節幫師父 個角色又討好又有得發揮
佢係咪比王精玩屎忽

之前電影開始一直都係

原來鴨王有林子善

下集鴨王

有嫁

10A

Hehe

唔係大聲就好戲

太 誇張

2套都有小冬

要大波寧好過10A
有奶有腳

App死左wo

大波寧個樣太鳩
但10a 都唔係好

又話手上冇戒指要用橡筋頂住先，大大隻戒指戴係無名指喎

湯嘉文 個時超強選擇一分鐘 睇中佢 勁靚 短裙

沈大師同麥明詩對腳

手機版又幾靚

師妹幾正

又麻將經

Bb channel

仆__了識女冇備案

係咁三角戀

問得好
4哥

好撚7正呀

4哥

我揀大師

大師個可憐樣好得意

沉大師個心

正常男人都揀沈大師啦
樣貌身材性格都完勝小東

沈大師心碎了

沈大c都要被派好人卡

又ok番

家樂 係唔係戴假髮

大師對腳

Web版仲靚

賭錢未

冇左是旦哥真係悶左

系

妺妹仔

陳sir 比你搞到扯撚曬啦屌

個師妹好正
好想奶佢加拿大

個b有個家又點...
爸媽得個殼...

啱啱個pose

女兵

湯嘉文好正

撚狗

陰公豬

D女都幾正喎, 仲要做女兵

楊明

on9劇

屌究竟我睇緊啲咩

打瀉鹽代表乜？

冇 唔好諗太多

正常差婆係咪唔剃毛

小北

下集高寧

又死多件。。。王晶

高LING RIP

唔止死個心
人都

黃sir式跳樓

Cls劇情暴走

好心trailer就唔好出埋飛落街果下
聽日睇先震撼

條煩膠死左幾好

高ling都死埋

有時間考慮下

仲唔從後比人整暈

做兵

bus開超時空3 la

喊到成頭汗

張野咁正
上中下都練到

港姐

麥明詩真係好樣衰

特登比部電話佢架

個嘴

好撚唔自然

衰D牙唔齊

tina 仲好J 過dorothy

麥明詩唔識做戲

啲戲...

麥明詩真係好樣衰 聲又衰 戲又屎
以為覺己睇緊中學啲畫劇

佢既第一套戲

好過最初既阿蛇

女人...連自己姊妹

把老牛聲

請你盡快離開

我屌你老母，女角d戲屎，咖哩啡都係咁屎，照讀都得

秘書

一陣見原來係鴨

屠東海比佢老豆玩撚死😁😁😁

麥明詩啲戲仲差撚過啲綠葉 咁都比佢做到大咖

梁琤正到

大寶係咪妹控

梁琤

高ling死左鴨王會唔會爆麥明詩seed

把聲真係好撚難聽

麥明詩第一次做戲大家想佢影后咁既演出咩？謝檸檬一開始打柔道套電視劇咪又係木口木面成個傻仔咁，今時今日佢都算有少少進步啦

高ling rip

小西真係性器

波大無腦

樣衰

爺爺想屌

我覺得阿蛇好d啵

真係西女人

十a 對波縮哂水

咪係 拎呀蛇黎比 簡直係侮辱左呀蛇

一個眼神睇晒3仔爺既戲分別

銘sir

戲屎就唔應該比個咁多戲份既角色佢先啦 又唔係真係靚先攞命

冇睇開，岩岩睇左幾分鐘，10A啲戲生硬到 大佬呀假假地都上個訓練班先擺出來啦

分別係謝霆鋒好撚靚仔 10a好撚樣衰

仲有咩第一次做戲 明明人地拍過失戀日
利伸: 冇睇

佢拍呢套先過失戀日

想問下點解個女人變左小西
唔係二奶黎既咩

黎料

小西係咪本來都係陳法蓉徒弟？

柒左 見到2016 12月上應該會早過賭城添

Yes

Molamola

工廈1層=2層都上得切 ？

點解會向上走咁on9

I want to play a game with u

On9跑上天台

抄無間道抄到咁足

咁大楝野
都知邊層

阿蛇第一套，好似係苗若蘭，真心10A好過佢

i want to play a game

小東

點解日光日白
條街咁多人 都要走上樓？

阿蛇要走

先姦後殺？

發夢ja?

大天二死法

終於死左個煩西

I wanna play a game

條街咁多人上天台

個光頭保鏢好似一個人
up唔出名

咁大勢力又人多都唔姦左先

live or die, make your choice

好似個日本演員

點會跌完樓都咁靚

10a d 戲真係睇到好老尷

10a

睇佢叫好撚尷尬

仲好樣衰添

個look成個阿姨咁 大嫂正過佢好多 重雞味濃郁

睇啊佘喊戲簡直係一種享受

加埋個潚灑 你老味讀台詞

睇十a 夾硬扮驚恐咁真係好膠

好明顯鴨王係25仔

你而家心情點樣

跌落黎果下都唔恐怖
tune黑白, 但個咀紅色先恐怖

東張閪望？

問佢咩感受

雪山飛狐？

你而家心情點

東張西望

點解唔係10A跌

你依家心情點樣 東張西望啊？

戲屎到呢 衰過達哥

睇10a做戲真係好尷尬

你有咩唔開心，同我講
等我開心下

係 好pure好true

頂唔順要特登上黎討論10a啲戲

淨係個樣都搭夠啦

都唔知套戲想點

成套戲唔講賭已經敗北
仲要而家hardsell 10a

10a 好慘其實

你而家心情點啊 有無唔開心
啲對白真係痴撚線

佢正面望人
對眼好似未訓醒咁

真係睇到想反枱

我記得係，佢拍陳錦鴻，真心記得好差下

阿佘係我見過進步得最多既artist

生命～何時開始

馬明

柒到，有無人cap底10a驚嚇樣

句對白...

做咩會變奸

睇wiki睇好似好多人都會死9晒

仲有碧血劍長平公主

摸頭

10a啲戲真係差到唔識點講 點解會敢播出街

其實呢套戲換撚晒d 人同個垃圾晶，會唔會好睇好多

真係睇到好尷尬

10a好似中學d drama咁

話佢心術不正姐，但唔係奸得哂果d

殺小北都係10a阿爺殺，唔關佢事既

睇到我打哂冷震

唔該佢唔惡補下就唔好再做戲啦

小北好撚慘啊
一到10a即刻出戲

拍果個都唔多得啦認真，王晶唔係無料，不過佢hea拍姐

重點阿蛇個樣係見得下人
10a真係成隻馬騮咁

馮盈盈正過麥明詩好多

有冇人一睇到10a就覺得柒到唔好意思睇落去

佢d戲有小小假

冇左小北有咩好睇

小南屌打小北喎

沈大師屌打全部啦

哩個真

見個面講幾句廢話 電話講都得啦屌

小西

套劇到底仲會麗多幾多個，破唔破到蘭花劫紀錄？

黃浩然真係好撚屎戲

啲戲好向左走向右走垃圾

大動脈最有戲

大動脈

呢套嘢馬明啲肉緊戲應該有機挑戰佢地位

上海仔😂

上海仔

扮上海仔

有無人計到家下死左幾多個？？

開頭以為鄭中基

wiki話佘會俾人女女女

jm9

兄弟,學野喇!

做乜撚

中基

gay

叫人黎又叫人走

吹水文

屌 好on9

王晶個女喂完好似忍笑就ng咁

當左落d

好煩個臭西 點解唔係死依啲

辣椒仔

踩我啦 污辱我啦

佢有老豆照

正喎

馬明拎硬視帝

馬明痴左線

辣椒仔幾正

咁樣都叫正

一句都未講完就質佢個頭落台啦

辣椒仔好煩

好嘈

Agree

演技又差，又嘈

牙叻

估都估到啦，麥明詩呀爺囉

好想星佢兩把

屠東海間大屋真係好正

係屋企都著西裝

黃浩然嘅名氣係咪大過馬明同隻鴨
點解戲份少到咁

點會大過馬明

條囡好大波

著衫效果姐

拳王都擔正

好撚正

條女咩名

條女有啲立flag feel

相比之下
10A冇睇頭
得腳

出黎玩行有幾個名是常識吧

妹仔bye

又死兩件

正常會唔會女女女左先
然後就轉左方向，點女女女殺案查

就嚟畀人滅門

幾時到辣椒仔死

而家當佢自殺 女女女殺實查好多野

至少摷佢兩下先

屌佢老母王晶 要妹妹仔死都唔搵個煩西死

唔摷比你睇

後生差婆自殺先會懷疑下話
被女女女殺仲有殺人動機啦
咪係，起碼都扯爛衫先啦

Madam好正 好可愛

好撚難睇呀套野
痴撚線仲難睇過tvb d 膠劇
真係幾分鐘都頂唔順

呀叻真係死撚左？

仲要成套都係做廢柴

為左殺一個人 死3個 叻哥值咩

...冇死

應無 但都唔值 死左兩條女

講真 鴨王啲戲都幾好睇

唔殺佢佢會放過你地？

套野鴨王先係主角

會咩

屎橋 叻哥垃圾

叻哥演技

叻哥

牙叻影帝級

Tvb欠叻哥一個視帝

有冇人覺得家樂仔個秘書好撚正

家樂子扮緊kof k?

大寶竟然會傷心

有ON9仔改wiki

為左個便器

唯正好人

唯一

下個目標係鴨王

鴨王一黎就做男一

呢條女正wo
咩名

小師妹

你而家先知

問過好多次

湯加文

林依晨

鴨王係電影做開男一

你個名同我差不多

得兩套鴨王姐！？
其他都係配角

起碼好戲過宜加d新人

有冇人覺得屠城啲手下個樣好似弱弱地智/精神失常咁。屠東海同大寶個啲正常啲。

我都覺得唔太差 而且真係靚仔

原來銘sir叫屠城
咁有冇人叫陸肆

去幾日澳門 洗唔洗咁急去爆格

下套做城寨英雄時裝版

鴨王以前開過你問我答
唔知依加佢有無mon實呢個po

成撚個奪命狂呼咁都有人j

唔係被人圍屌咩

on9

啊原來係佢

瘦底大波

法官大人

我屌

女人真係點都on...
郁哂人地d野

一陣又死多件

弱智都做警察

做戲咁做

其實點解呢套野會由賭局賭輸左變左做黑幫仇殺 重要係明殺

岩啊

閣下睇開咩女

呢個角色明嬲屌姐

死得

咁撚惷
快撚啲死，好煩

王晶出品 必屬閪品

有無link

緊身衫

快啲死啦

呢條差婆好撚煩

正

屌你CG

快撚啲 又樣衰又煩

好撚柒

RIP

開頭睇佢個樣我已經覺得佢個樣好有潛質做鴨

勁

沈大師咁正都驚嫁唔出

唔姦先

on99

biohazard

終於死左

食左先殺嘛
低能仔

早死早著喇

抵死 白痴妹

哩件真係扺撚死

梁sir先冇你地咁撚重口味

on9 緊係渣2下先啦

咪就係，當正自己屋企咁

好想留言問佢可唔可以pm我
好想比佢屌

邊撚到重呀法官大人

咪係 問佢又答唔出

我覺得梁sir gay

又死多件

套戲個個都白痴咁

睇中鴨王

其實套劇後面講報仇正常好多 垃圾王晶前面個十集根本可以cut

D金不如放係屋企門口

鼻陣大 眼又冇神 聲又煩
得對波我屌高寧好過

超時空, 同盟比較好睇

佢正過高ling喎
個咀好淫

細粒lin先正

吹水文究竟有咩貢獻

召喚致命復活個男主角報仇

有埋謝霆鋒就正

可愛

麥明詩 請你唔好笑

會唔會比佢感動到 咁小北點算

幾GFable呀

屌麥明詩執一執差咁遠。
同當選時比係兩個人，
而家屌able喎

10a咁好
會唔會講鴨王之後真變節🤤

原來10a d 呻吟聲係咁既

好fred好聽

好想知道最後會死剩幾多人

牆鑲屍首

瀟灑

鴨仔死唔死得去

有冇人知做大寶秘書條女叫乜名，好很正

睇左集，垃圾到形容唔到
做可以推到完場既人乜構做？

賭城越黎越好睇過超時空

超時直開頭係勁 但放緩

小南真係好撚正
細細粒但大波

Agger

改錯名囉 我由第一集開始等緊睇賭啤呀

唔係下話

我想要圖

麥明詩仲煩過高ling

佢兩個真係好襯

其實黃浩然有咩用 3兄弟最廢係佢

麥明詩好樣衰

可能到最後佢先有用

其實有無人都覺得10A對眼好似盲左咁？好唔自然！
佢D視線都唔知望邊咁

細

大佬?

好柒

10A啲近鏡戲真係睇到打冷震

一腳

邊撚到搵枝野出來

拉得阿sir

嚇死人咩

報警啦

點解殺完人條屍會擺返喺度

楊明變超西咁款

嘩好恐怖

有無咁易搵倒呀

有幾

點會留響自己屋企 拎出去掉啦

嚇撚死人咩

仲要血都唔抹

命要有d血跡驚死人見唔到咁

嚇撚死

10A講對白既時候可唔可以唔好嘟起個咀

tvb加王晶

支票

好不安囉屌

佢都走佬

果啲唔係個女人倒瀉野既跡?

好撚恐怖

屌 藏屍 嚇撚死人

個畫面好似得片

屍水/血

鬼

10A有左
跟住又bbq入番去屠家？

打工捱世界啲戲進步咗

未亡人

屌好老土呀

一番到屋之後嘔血咁老土

職安

真心愛小北，即係當10a係雞仲要中出

仲夠膽返來。。。

唔去醫院 懶型

愛還愛，中出還中出.......

咁快知預產期

口裡說不

快撚到

無用架喇，太遲，我知自己事，你聽我講⋯

人地10a驗孕棒知預產期好合理

點解唔一齊走

佢仲有槍 怕乜

電視劇咁撚長 細節又唔撚交代 咩都過左骨算 王晶係都要將個劇情整到咁撚on9 2017年都仲要整套賭嘅戲岀黎食老本

成套野同賭有咩關係...？

係咪10a 吉穿個套

又死一件

有時間竟然唔去醫院要番屋企

食晒10a波餅

狗公

鋪排咁耐 咁撚樣死左

條友死撚左 10A會唔會無曬戲份

套野好心搵個識打概 好似林子善咁先得

鴨王RIP

啲劇情真係好撚老土
仲玩返80年代天若有情啲橋

就係冇關係先on9 賭城群英會 賭又冇 賭城又冇 群英又冇 會都冇 飛張卡就識賭

牙叻又演技爆發

叻哥竟然到而家重有戲

罪人係叻哥 攪乜9吖屌

今年視帝係佢喇

最佳男主角仲唔係佢

垃圾plan,累死曬啲人

屌奶星 牙叻呢段催淚到

馬明學賭就仲on9 完全諗唔到點樣可以用賭反cup

唔死晒邊有人落去陪佢

All in or nothing

咁都催淚 c9都上連登？

其實好合理

Naegele's rule：
最後一次黎m第一日加一年減三個月加七日=預產期 (只適合經期準既人)

正常做咪算 全部因佢而死

個計劃好成功

笑到流眼淚係咪淚先

老套呢

咪臭係 正正經經去查咪得囉

真心？

咁都要切合主題既

死撚晒啲人都搵唔到罪證
荷蘭叻諗埋晒啲垃圾廢plan

湯嘉文關唔關叻哥事

仲有得搶救？

啲戲

到10a演技爆發

鬥爛

叻哥同10a 邊個好戲d

死左 無可能架
哮

麥：死啊？

仲有呢個世界無警察 做咁多殺人都無人查?

點會藏屍0係自己屋企架

到10A爆演技

屌90年代Ｄ戲咩

10a：死左？ 吼！

好好笑

10a d戲做得女影后

眼淚呢

哮 哮 哮

佢句 吼

又多條友鬥爛

10A世界級演技

唔係又睇條女屍呀

笑死

無懸念啦呢鋪
視帝 牙叻
視后 10a

死晒但一d料都冇咩進展都冇 都唔知做乜鳩

咆吼笑到pk

笑到咳

齋聽聲以為佢好開心

我都係

屌呢套野真係好撚難睇
麥明詩好難頂

停屍(間)

不安

女飛躍 露屎忽妹

留返出殯先講啦 對住條屍做乜春

吹水文0係套戲入面有咩用

一集死咁多人

唔好再笑啦

男飛躍 dominic

點都係等馬明練成新功鬥銘Sir
其他支線全部都係死人

有 引到鐘采兒show野比我地睇

個個都死晒 全劇完

佢呢鋪立萬la

楊明要交戲果陣都唔錯喎

憤青

有鬍鬚幾好睇

係咪留返結局死

成套劇得阿佘carry

仲唔去串個御用大sir

練下賭就可以ko對手
比你賭贏都可以一槍打爆你架姐

楊明好撚正

大sir鳩up時間

黃sir同梁sir又幾似樣

佢個樣滄桑啲應該幾型

大sir hea到

個御用大sir好似真大sir

渣車走佬

辣殺馬明
佢好似之後盲左

吼！！！！

屌你咪搵咁多茄喱啡做喊戲啦屌 搵楊明咪算囉 鬥戲屎

呀！！！！！！！！！

楊明又幾好戲 隻眼紅晒

哮哮哮

楊明拍呢套膠劇都咁認真

相信大結局馬明係開槍殺人
練賭嚟做乜鳩

變咗踩過界

點解我會想笑

楊明係呢班人黎講算好好戲

咪又係巨輪2

對楊明有d改觀

岩

會唔會好似活著本書咁死撚晒得返馬明/呀蛇

即刻好man

楊明10A 差咁遠

點解楊明唔：死左？ 吼！

練咗好耐 鬥得未 佢地好似由頭到尾都俾人㩒住黎打

吼

王晶邏輯： 賭贏你就要自首！！
屠城： 好！！！

呼應主題
不過講真 唔係套劇咁爛我都唔會睇

係牙叻同楊明撐住套戲

yes 完全冇反擊之力

屌 劇透

10a係咪唔洗出場了

套野真係好撚悶,頭2集以為叻哥有幾勁,玩到屠家收皮,又呃左幾千萬又剩,點知之後比人由頭屈到落尾 成套野都柒,成日比人捉

係班茄喱啡啲戲屎 楊明格格不入

其實成套野有冇賭過？
利申：好少睇

如果wiki係真既話，套戲都爛得幾交關

根本成套得佘楊明馬明係拍開劇 仲有李國鄰其他全部辣殺

係就好

吼！

練完可能會over9000

同問

我都想知同賭有乜野關係

利申：後期先有睇

睇叻哥打麻雀

馬明同楊明d戲路都似似地

平時9下9下，d深情爆發位又幾好戲

咁叻哥係拉斯維加斯都係比人捉開㗎啦

點解成套嘢冇賭過

哮

又嚟

冇plan最後都係死 屠家點都唔會放過佢地

吼 吼 吼

張結婚相呢

麥明c jm9

10a又爆發...

但人地死係有意思 呢套為死而死

10a演技大爆發
笑到我仆街

佢痴撚左線呀

邊個呀 哮！

其實10A先係幕後玩家
之後報仇殺曬屠家
馬明練賭完全無用武之地

笑到仆街

10a啲樣

鴨王到死都仲呃到10a 果然情聖

屠若蘭個角色都幾撚慘

影文凱玲對波算啦

又會突然開到門

終於有眼淚

吼一聲 演技深入民心

梁棦真係好正

吼！

全劇最慘

啲戲 睇琴好尷尬

之後呀爺會唔會餵藥比10a食
落撚左個b佢

最好戲係睇叻哥段片個3個
唔知ng咗幾多次

又吼

楊明而家就好似佳大歡喜入面演真情

第一次算啦

鳩估應該10a加梁崢先係王牌

點解麥明詩可以每一句都就咁讀出黎咁

屌奶星 講完就穿咗煲

好撚様衰

視后級

10A呢度真係幾好人

結局係麥明思知道真相後親手殺左劉少銘

好撚好戲

好撚慘

麥明詩隔離嗰個叫咩名 唔記得咗

10a 個角色好撚慘

捧10a做視后

好認同森美話西瓜係樣衰版10a

梁爭係咪有左

笑左

似會同沈大師扑野...

飲醉左搵大師啪啪啪

都算係咁啦，第一次拍戲
好過當年徐子珊做學警

10A依part做得幾好

楊明特登過來呃蝦條

套賭城耆英會真係好好笑，陳百祥喊極都冇眼淚出既神演技。鴨王既目無表情，十優港姐啲浮誇、老牛聲同埋做乜鳩係咁拉對門 我一睇到就覺得做乜鳩，對門推架喎跟住佢拉多左幾下就推開左對門 笑撚左

由頭俾人撚狗撚到尾
連喊戲都俾街坊恥笑

沈卓瑩

呢段4p

梁琤大10a有無廿年？
拍埋一齊即刻有個對比
梁琤正到

沈大師會安慰佢

想屌幾鑊

沈大師 不得了

好過阿余做苗若蘭好多架喇

有呀

頭先睇漏左
10a話成全佢地d咩?

麥家琪

好難得一套劇入面大部份要角都唔識做戲

dominic

點解10a把老牛聲會出到街

梁琤
戲又好，人又靚

無扑到

掛住溝女唔聽0靚妹電話

大廿年都仲靚佢咁多

屌 笑撚左

麥明詩第一次拍劇，點解唔安排個普通啲既角色俾佢做
特登考佢演技，玩死佢

朋友

我以為佢屌咗沈大師所以一地精

其實套野幾多集,拖到

朋友有難 緊係幫到底
係咪即係fd zone左

有冇邊個係第一次做戲算係自然同okay 架

一心上黎扑野你推人出去玩

你想後期tune返高佢

話唔埋係最後一次架啦完約佢仲會同tvb玩咩

咁多米青王晶都拍唔出喇

全劇最正係大師

第1次拍戲點會做啲咁複雜嘅角色，做下低b妹咪算囉

劇本咁屎，都咁辛苦交到戲

啊

會唔會係第一次就要做呢套 咁真係玩撚死

其實達哥同巫婆算幾好架喇

好心就再拍過！

大師條腿

陰鳩公 到而家都仲係叫佢陳sir

如果楊明同沈大師一齊就好

誇世代有佢

做新紮師妹個角色咪啱囉

陳凱琳蔡思貝咪又係一步登天

同呀蛇掉轉會好啲
呀蛇一定演到人心酸

Shaco

使徒2都有

第一次拍劇嚟講
我寧願睇巫婆>10A>>>>>>>>達哥喎

做咗配角好多年

以為今晚大結局

10a>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>both

平時都唔覺麥明詩樣衰
呢套完全露晒底

吼 完場喇 吼！
又要等幾日

10A係今集好番d, 今集以外達哥都完勝佢，以第一次拍戲計。

終於到最冇用嘅吹水文

On9吹水文呢個角色真係唔知做乜9

吹水文都死埋

死哂

死多件

有無諗過10A咁樣都出左街其實導演係已經盡左力
可能本身10A仲衰

吹水囉

陷家鏟

吹水文 唔係死啊嘛

死淨馬明 呀佘 冇野睇

好笑，到馬明出返嚟之後發現啲fd死晒

死剩ok仔

冚家產

呢三個比陳凱琳真係好啲

達哥 巫婆第一套都係大茄
邊有呢套10a咁重

我覺得係個妝問題

後生仔傾下計入面靚好多

都出到街

王晶拍親D電視劇都係好鍾意死好多主要角色,小魚兒與花無缺同天下第一都係咁

死晒

排牙 不了

agger

達哥踩單車啲齣我接受到

10a ok 喎

小魚兒與花無缺依套睇到喊,但依套就...唔知點解好撚膠

四哥捉馬明摺埋就係想等冚家死晒?

巫婆我以為係張保仔？

呢套野要改名叫 賭城瘋人會-鐵血的孤兒

主要係眼尾有d 垂
排牙有d 哨
個臉型唔夠靚
個鼻有d 豬

其實成套戲關賭咩事？

近年肥佬啲賭片完全冇賭過

名門暗戰

競猜死淨邊個

吹水文唔係變殘廢咋咩？

大師會唔會死？

小魚兒與花無缺，由慕容雪死咗開始就唔想再追

阿星

會

記錯佢真名柏雪

𡃁妹

除左楊明同𡃁妹條線,雖然都係膠膠地

但其他都係垃圾

點解？

變賭城群揪會
其實都已經唔關賭事

幾鍾意呢個名

真心10年前賭城風雲好睇好多 至少劇情唔膠同埋關賭事

賭場風雲sor

係咪抄張家輝嗰套

佢同貝貝第一套都係名門暗戰
做最細既女,戲份唔算少喎
不過都好似比10a好啲,雖然果時我都鬧

於第27集被屠城的手下推下樓身亡後，於第35集被蕭志朗使用九轉回魂丹配合九陽神功打通其任督二脈，進而復活[10]
咩料,岩岩先見到,應該回左帶

賭聖😂 一撚樣屌

近廿集有無賭過

開波!

你地警察幫到手
前提係...

最近門口條女

立生特登掉轉張報紙

出門鎖入便門?重要隔離有隻大窗

渣兩下先啦

咁都唔射佢

梁sir rip

做乜突然又咁勁

黃浩然好垃圾

你都傻既
全部都要死

個衰妹打大個胸出嚟又幾白滑

殺哂佢地再拎都得喇

班黑衫友咁蠢

小南好撚mk

搞咁撚耐隻USB都係無左？

痴左線
好慘

好好笑

突然覺得屠東海好好人

10a final boss

屠城呆撚左

聽唔到佢講乜野

哮！

小南好正

放我出去呀哈哈哈哈

10A SM

c得摸e哥證後裙

!&@&}{| 你呢個殺人兇手 ！ 哮哮！!@&$#%

哮！哮！哮！

10a喊到好似笑咁

吹水真係好垃圾

做乜撚野

咁都有得賴...

架剷車好似冇人渣咁

不過向無名都係有病 成套劇最正常係大寶

謝4成個傻9咁😂

垃圾劇。。。

有槍都唔識用...

兩條友慢慢打卒仔
好似打緊人中咁

比個廢老屈曬機

小龍好慘

輸鳩左照禁咁你賭乜撚呀!!!

全部都死哂 on9

劉兆銘真係做到果種想打7佢個感覺